{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 대천통나무솔내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴ができるペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、その場合も払い戻しはできません。 滞在施設は青少年の同伴宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を焼くことはできず、個人で用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別に運営するプールを利用できます。 カラオケの客室にはカラオケの機械があり、便利に楽しめます。 ペンション周辺には大川海水浴場、マッド祭り、ジップトラック、スカイバイク、石湯博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園、サンファウォン、保寧ムグンファ樹木園など多様な観光名所があり、周辺にはジップトラック,大川カート,スカイバイク,遊覧船,スケート場など多様な見どころもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を申告する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、どのような費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴ができるペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在施設は青少年の同伴宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことはできず、個人で用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の間違いが発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別に運営するプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの機械はありますか？",
            "answer": "カラオケの客室にはカラオケの機械があり、便利に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光名所はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には大川海水浴場、マッド祭り、ジップトラック、スカイバイク、石湯博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園、サンファウォン、保寧ムグンファ樹木園など多様な観光名所があり、周辺にはジップトラック,大川カート,スカイバイク,遊覧船,スケート場など多様な見どころもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 781
    }
}